分體式冷氣機邊隻牌子襟用？

如題
而家個部分體用左8年成日都唔凍諗住換部匹半
搵左好耐暫時見三菱重工/樂聲/樂信呢3隻好似最多人話ok
邊隻最襟用

珍寶

大金

大金
東芝
三菱電機

大金樂聲

小米

btw
8年有冇洗過部機
我屋企部大金 用左10年
啱啱上個夏天洗左一次
真係即刻凍返晒

搵師傅洗呀 唔係啲濕鳩jit jit 野

大金 樂聲

好多人推大金,但係聽講馬來西亞製好易壞,要買就買泰國製,係咪真

8年中間真係無洗過 屋企人唔想煩諗住直接買部新既算,新機定期再洗

做過6年冷氣師傅
大金啦 最普遍 個個都識整

之前見人話r32雪種賣到斷市,係咪好過r410

咪又係一撚樣
你估佢會唔做足 qc 咩

大金泰國造
唔好買馬拉

洗就幾舊水即日得
買新機又要拆又要裝又要諗回收
你話邊樣煩啲

我無做過r32 走個時啱啱興起

寧願出去買部新，搭棚都唔揾人上黎洗